[HKUSPACE]讀ASc嘅出黎say個Hi

Hi

hi

加個tg？

你地入唔入whatsapp group有百幾人

求link